---
title: "Totaal geen titel hiervoor vergeten"
subtitle:  "Waarom voelt het alsof ik niet zoveel vruchten ken"
date:  2019-10-10
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Thursday! busy day, fun day... (kan me niet meer herinneren wat ik heb gedaan behalve wat er in me checkin staat dus hier is me check in bericht & that's all...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
G'day everyone
<br />
Today my plan is to:
<br />
"- Align with Esther on some designs"
<br />
"- Work further on Participation grading (but now with some other things in mind)""
<br />
"- Setup racing system with help from Freedom lab"
<br />
"- School (keep up intern slack and blog)""